有冇人返工同同事無交流

返工唔交流 除左公事 完全唔吹水 成日都覺得好快比人炒

有
對佢地冇乜興趣
佢地同我講野都係嗯哦就算

想同女同事交流

你做得野
冇鑊比人孭
點會比人炒

正常工作期間
除左工作野
交流即係吹水
一係你冇野做，阻人做野
一係人地冇野做，阻你做野
你想要邊樣

但唔吹水 d人又話你唔合群

你公司多女同事&你係絲打？

私人公司唔埋堆又無後台 到要交人第一個就雞你啦

男既 全公司好似得我唔同人吹水 其他人都有傾有講咁 女同事不多

係 直覺上成日覺得會被人炒

做嘢冇心情傾計,冇人阻鳩住我已經好開心.

求其吹下水啦 成個木頭人咁

唔知講咩口才差

話題咪又係個D:
幾錢人工
駛唔駛養家
俾人炒左有咩打算

日日都講同一樣野咩

可以自己做完自己野就放工不知幾好
有d人好想同同事做朋友，連放工都話要搵埋食飯，有無咁得閒呀

巴打份工唔使同人合作？

老人與海咁

要既，不過我只會講公事